福原愛驚爆是肉食女 日本選手：她奧運每晚不回房

福原愛與江宏傑的婚變傳聞鬧得滿城風雨，先前福原愛大動作將媽媽接回日本引發議論。近
日日本命理師「龍羽老師」在節目上表示，當時與福原愛在巴西里約奧運同房的選手透露，
福原愛晚上都沒有回房間，再度引發討論。

龍羽老師在《台灣好吃驚》節目上稱讚福原愛很活潑，更加碼爆料2016年巴西里約奧運時，
福原愛與2位女性選手同房，當時2人受訪時皆表示，「小愛每天晚上不會回來」，這讓她們
感到相當困惑。龍羽老師形容福原愛就是所謂的「肉食女」，在奧運開幕式主動找江宏傑合
照並密切接觸不久，就傳出結婚消息。

根據《自由時報》報導，資深鳥卦師王馨怡透露，福原愛人中清晰，表示生殖能力相當突出
，不只能生出優良基因的孩子，孩子日後也會有孝順的心。此外，王馨怡也提到，福原愛擁
有圓滾滾又水汪的眼睛，帶水代表那方面有需求，她更稱福原愛因為是運動員，需要消耗體
力，可能需求會大很多。

至於這次與江宏傑的婚變事件，今年元旦福原愛回日本為擔任東奧球評做準備，沒想到卻爆
出與高帥男過夜出遊。根據《鏡週刊》指出，當時福原愛打了一通視訊電話和江宏傑提離婚
，導致江宏傑崩潰痛哭，甚至忍不住在工作人員面前落下男兒淚，令人心疼又不捨。

有咩問題,個個奧運選手都係咁架啦

呢個真。

又玩人格謀殺

我入到嚟

靚仔靚女交配叫互食，但不停比醜既人惡意攻擊

之前有單新聞講咩倫敦奧運村一晚用左唔知幾多個condom

福原愛人中清晰，表示生殖能力相當突出
，不只能生出優良基因的孩子，孩子日後也會有孝順的心。此外，王馨怡也提到，福原愛擁
有圓滾滾又水汪的眼睛，帶水代表那方面有需求，

迷信撚真係

好似條女人格謀殺條仔先

咁都係新聞🤣🤣

福原愛咁淫

福原做愛

個台仔

正常啦
大把人平時做完運動做完gym都會想扑嘢
更何況奧運選手操到咁恆

每屆奧運,

選手村都消耗大量CONDOM

香港有個跆拳女選手, 都出晒名淫蕩

呢個真
運動員性慾都好撚大
中學個堆未婚懷孕 全部都係校隊

有咩問題

佢同江宏傑單嘢真係令我覺得男人好慘
條女比人影到同其他男人上酒店過夜
第二日就有本雜誌爆料話咩比人言語暴力
想離婚好耐
資料來源係條女啲frd
然後就個個起勢屌個男人係敗類
好彩有批人都意識到唔對路
搵返原來條女扔咗個老母喺台灣
講真一個比人影曬相同人過夜
一個聲稱比人罵係雞
我先唔講兩公婆罵交好多時都罵到好難聽
都唔知單嘢堅定流
但都仲有一堆人幫條女講說話
如果當初呀八兩仔話係比條女罵係拋頭露面出黎做鴨
所以去搵沙律談心
大家只係好朋友
唔知結局會唔會唔同呢

隨便囉，只係有人覺得有問題，亦有人覺得冇問題

台灣啲新聞真係煩到嘔，唔係講福原就講對變性人大肚，妖。

名